大家出post之前用個腦諗下係咪應該出

其實只係重開post

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我其實係嚟派膠,我真係膠膠地㗎